[朗隊報恩🔴🔴🔴] 曼聯FF轉會新聞暨吹水區

頂住呀

推

faq呢

未完場 開個topic 燈

換出咗啦

卡拉臣終於做到野 ＿

上個po都無

和得

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

加油

Ft1-1

第2輪得返3隊全勝

朗尼同哥狗咁fd既

哥狗做咩。。。

[163]呢

肥西同個個都咁好傾

我唔記得左打［163］

高文都幾仆街 拍都唔拍下c9

點算

開過個啦咁

今場拖肥贏變和 真係輸高文
兩個換人真係世界級

captain